【考IQ】你IQ係咪高過常人？ 呢三條簡單問題就測到

美國全國廣播公司（NBC）早前報道，指國務卿蒂勒森罵總統特朗普是「白癡」，遭特朗普斥責是假新聞，又說假如報道屬實，會與蒂勒森比拼智商。到底你的智商是否高過常人，接受以下這個簡短測試就知龍與鳳。

認知反射測試是全球最短的智商評估測試，測試內容只有3條，驟眼看來都是相對簡單。測試2005年在《經濟展望期刊》刊登，因應近日報道又再浮面。
1.一枝球棒與一個球共值1.10英鎊。球棒較球貴1英鎊。求球價錢。
2.假如5部機器要花5分鐘來做5件產品，那100部機器要花幾分鐘來做100件產品？
3.湖中有片睡蓮浮葉，浮葉面積每日增多一倍。假如浮葉花48日去覆蓋整個湖，那浮葉要花多少日去覆蓋半個湖？

答案響入面,廢事貼出黎,畀大家諗下先

全中

咁我IQ係幾多？

全中
呢啲擺明有伏既問題
好難唔會細心睇

普通數學題...

邊有伏

咁撚簡單

伏啲人唔細心睇題目

好失望...咁都測到IQ

數學題

話就話IQ題 實際上係數學題

呃views

測弱智多過測iq

測到，因為正常智力嘅人根本唔會答錯

考你夠唔夠細心

做完
我應該係高智商兒童

岩哂

唔識答嘅係弱智

等我做真心膠恥笑吓你先

傻人發現

發現低智人士

估唔到蝦腸得黎又幾好笑

有，但你最好做掂呢3題先

第三題諗左十幾秒，算唔算弱智

其實唔難

1. x英鎊
2. x分鐘
3. x日

其中，x=任意數

證明你邏輯上有少少問題

人地擺到明曲緊

我第一題諗左半分鐘，心諗條題目咁正路既

全對

睇唔明第3條，係咪弱智

恭喜 性交轉運好啱你

其實真係好簡單 應該係測緊普通人智商

曲就唔可以咁回？

第3題我係比佢fake左 其餘果兩條都岩

夠好多人錯架喇

fake咩 錯就錯啦傻西

蠢人真係好鍾意搵藉口

content farm

傻人發現案

content farm咩

唔明第3條問題問緊乜
好難理解
係唔係每日都增多一倍

第1條問題都有盲點

第2條先係

d用字咁唔清晰…

話唔明果啲係咪弱智

上面個假膠假到咁都比人引到果d真心就真係要做智力測試喇

蠢人理解能力係低啲

全對又點
咪又係打份牛工

如果唔講係iq題當普通問題問就肯定大多數人答錯 講明係iq題仲點會有人中伏

開始信侵話媒體有好多假新聞

啱 題目就係考埋你理解能力 ，咁點解有人明有人唔明，答錯都還可以，連理解都有問題就代表你更低層次

1.0.5
2.5mins
3.47

易過小一入學考試

有冇再難d

鬼佬on9先整呢d嘢，係你班人睇

你第一題錯左喎
讀緊幼稚園？

第三條用左複習d計法計
明明好簡單

雷頓教授級數
小學生都識

其實拎張紙出黎計第一條一定岩
得第3條有啲鬼馬

好撚柒

小一都勁過你

我岩晒
但我有白卡，輕度弱智

幾歲既時侯老竇問過我依啲問題 當時我全部答錯晒

信依三條測到IQ都一定係弱智
利申：弱智

笑到仆街

下
邊忽

agger路

1.05 : 0.05
5分鐘
47日

諗都唔使點諗

第三條最易喎
答錯既人唯一解釋係聰明反被聰明誤

打錯姐 ，正常都gag 到個concept

第一個諗法一定係24
諗多兩諗係47
但係會覺得好似違反自然常理，又會諗耐左

話好易嘅人點解唔一早寫個ans出嚟
引d真係弱智or唔識嘅人出嚟

有時啲野，你知道唔代表你特別聰明，只係可能你咁岩之前見過類似既野，或者你已經俾人fake過，一見到呢類題目就有戒心覺得無咁簡單，所以用呢幾條題目就話可以check IQ，根本就稽之談

你明點解香港人變咗出名IQ高啦
哩類題目返學成日有

依D 題目如果無限2秒內答既話,
睇清楚題目就唔會錯

第一個諗法已經係差一日
因為賭開波知道過多一關多好多錢

話時話，現實都有呢種類似嘅問題

買咗兩盒壽，每盒十件。
我一盒老母一盒
我無乜胃口，夾咗兩件俾老母
之後我問佢，你食多我幾多件，佢諗都唔諗就答我兩件

除左第一條
其他個2條睇佢個答案set邊面
中文題目兩邊都解得通

而且只有蠢人會笑人地蠢
正如連登仔笑人樣衰話人雞

？？

你試下駁佢，佢即刻屌鳩你：衰仔養到你咁大同我計到咁足

笑話唔洗多

第三條佢冇講係前一日既面積1倍 定一開始個面積1倍
第二題又係 到底5分鐘係整一件既時間定加埋既時間

唔明d人有咩咁值得自豪

每日增多一倍喎...

又有蠢西出現

呢D題目考解題多過考數學

答錯個D我想連解題都解錯

香港人真係IQ最高同埋認叻最勁

呢啲弱智題考鬼佬就得

講真依家IQ高都無用
係職場EQ高實際D
往往EQ高先易上位
EQ高堆人駛IQ高堆人做野多

以前D人普遍較低學歷
女性又無乜機會讀書
就話男性IQ高好有市場同好勁

咁香港人邏輯同理解能力的確係廢d

我覺得依三條係IQ最低門檻
如果答唔到再高EQ都無用
但答到都唔代表你有用

啲問題好多年前已經見過
算唔算古典1Q題

全中姐係IQ高過100
正常人=100
香港人平均高少少
所以全中都有機會蠢過香港人平均

乜原來伯母有上連登

見到數學題即放棄唔做

你係咪就係個gag?

所以點解叻人咁撚憎同你啲蠢人講野囉，下下都要解釋到一清二楚，唔解釋又唔明又做錯，麻撚煩

r撚晒頭

第一第二 睇完就知答案
係第三題要諗一諗

好似唔太關IQ事

個post好多直必
定係我傻傻分不清

呢個世界邊有iq呢回事？
只不過係一場騙局

就算有iq 父幹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>精明能幹

其實唔關數學事

冇可能會錯

哥哥4歲時，弟弟年紀是哥哥的一半；那哥哥100歲時，弟弟幾歲呢？

美國佬係咪低能架 ?

依幾條問題都冇咩爭拗點
上面個蠢人錯左仲死撐

有一只熊掉到一個陷阱裡，陷阱深19.617米，下落時間正好2秒。求熊是什麼顏色的?

A：白色，北極熊

B：棕色，棕熊

C：黑色，黑熊

D：黑棕色，馬來熊

E：灰色，灰熊

轉漏個字

A

就好似AI捉围棋
靠分析大量棋谱数据
而唔系了解棋法原理去做brute force

雪条赠食潮文都算IQ题

個陷阱咁撚深